<resources>
    <string name="app_name">Constrain Layout</string>
    <string name="title">Man United Vs Liverpool Mudah buat Salah, Bisa Menang Lebih dari 3-0</string>

    <string name="value">Rivalitas abadi Manchester United dan Liverpool kembali memanas! Kali ini, menjelang laga di Old Trafford, aroma optimisme kuat tercium dari kubu The Reds. Performa impresif Mohamed Salah dan kolega membuat banyak pengamat memprediksi kemenangan mudah bagi Liverpool. Tak tanggung-tanggung, skor telak lebih dari 3-0 dianggap bukan hal mustahil.
Pertahanan Setan Merah yang masih rapuh menjadi sasaran empuk bagi ketajaman trio lini depan Liverpool. Salah, yang sedang on fire, diprediksi akan kembali menjadi mimpi buruk bagi David de Gea. Dukungan dari Luis Diaz dan Darwin Nunez semakin menambah daya gedor The Reds.
Di sisi lain, Manchester United masih belum menemukan konsistensi permainan. Absennya beberapa pemain kunci akibat cedera semakin menambah beban Erik ten Hag. Mampukah mereka membendung gempuran Liverpool atau justru kembali menjadi bulan-bulanan sang rival bebuyutan? Laga panas ini dipastikan akan menjadi tontonan menarik bagi pecinta sepak bola di seluruh dunia.
    Rivalitas abadi Manchester United dan Liverpool kembali memanas! Kali ini, menjelang laga di Old Trafford, aroma optimisme kuat tercium dari kubu The Reds. Performa impresif Mohamed Salah dan kolega membuat banyak pengamat memprediksi kemenangan mudah bagi Liverpool. Tak tanggung-tanggung, skor telak lebih dari 3-0 dianggap bukan hal mustahil.
Pertahanan Setan Merah yang masih rapuh menjadi sasaran empuk bagi ketajaman trio lini depan Liverpool. Salah, yang sedang on fire, diprediksi akan kembali menjadi mimpi buruk bagi David de Gea. Dukungan dari Luis Diaz dan Darwin Nunez semakin menambah daya gedor The Reds.
Di sisi lain, Manchester United masih belum menemukan konsistensi permainan. Absennya beberapa pemain kunci akibat cedera semakin menambah beban Erik ten Hag. Mampukah mereka membendung gempuran Liverpool atau justru kembali menjadi bulan-bulanan sang rival bebuyutan? Laga panas ini dipastikan akan menjadi tontonan menarik bagi pecinta sepak bola di seluruh dunia.</string>
</resources>